如果俾你死個陣實現一個許願,

得幾秒,未諗到,可唔可以俾我諗到先死?

許願唔使死

許賢

此po 議員

香港獨立

想返返去中三嗰年
有個識咗好耐嘅frd移民跟住交通意外死咗
好後悔冇送佢機，點知佢以後都唔會返唔嚟

天滅中共

好慘可惜時光不可倒流

時光倒流二十年

林鄭突然癱咗係床，咩都做唔到，同時被病魔纏身，全身生瘡，大小便失禁，直到老死為止

可以中出女神個香閪

想要多三個願望

下世投好胎

咁你想送返佢機？

世界和平

係都係中共政治局常萎仝人啦

Ok 但你都係死咗

係wo 你講得岩

轉生去異世界

滅共

下世唔好再做人

春暖花開個個人都安好
支共畜生唔包

係 既然命中注定都係要死
送機嗰陣在好好同佢道別攬下佢就得 費事遺憾